求助～趁老母節買電話比老母

筆直無定，最緊要大mon字大公仔大，
老母有老花
之前買比老母都係有簡易模式嘅機但一年下就壞
買iphone又怕佢睇唔到d字
全能嘅連登仔有咩推薦

a31 a51 a71

samsung a系啦
部部都6.4吋大mon

有得諗

等陣去睇睇

iPhone X放大好多option都show唔晒變省略號
你買iPhone做孝機至少pro max

多謝提醒
Pro max又好似貴左d

我都諗緊 xr好似幾好

結果買A51,其他佢嫌太大，因為佢中意放褲袋